all in左熊既ching星期一等收錢啦

好後悔

好後悔冇allin我隻939put呀清

影你個倉黎睇下得唔得？

夜期跌緊200

班牛軍傻仔

咁撚樣既勢頭都夠膽死入牛/call真係咪尻學人炒股

你點燈都無用 我黎解燈

有冇倉圖

ching個名唔錯

齊齊收錢

緊張嗎

你條仆街唔好燈啦
我真係驚咗你呀大佬

連燈馬化雲又一次奇跡救市

真係唔服你唔得，仆街

吹漲

馬清入左牛呀
燈你地個西
佢不知睇得幾準

唔怕 仲有共產黨 可能跌呢

先救美國華爾街股市！好勁呀

化雲兄 星期一點算

呢啲撚狗市 以為佢升就跌 跌就升

唔驚
一日未收市
一日都未輸
星期六日開心啲

馬化雲兩邊買晒邊有得輸

大佬呀，你唔好咁痴線la .jpg

動物仔又升咗呢，言靈都發揮功力

lm

早幾日美股升港股咪又跟大陸跌，唔代表啲咩

禮拜一咪知囉 你根本買咗牛

你唔好屈佢

你哋三個一鳩痞，扮買熊其實引牛

道指回升，星期一咩都消化哂。
馬生燈力果然登峰造極

媽咪麵仲係好有信心

只要星期一股災
媽咪麵就差唔多可以追番條數啦
股災啦

POOR BEAR

哇，原來媽咪麵係有錢仔黎 40倍槓桿，沽緊120萬貨

一開市不問價入牛先
多謝咁多位燈神照路

自膠，睇錯

問老母攞，無限課金邊有撚得輸呀

十五萬股同百二萬貨
俾你做財爺香港轟撚硬

冇問呀
個陣同你講得番兩萬蚊388call
去到今個星期已經追番到去5皮幾

差3皮就追番條數了

你同玩大細無咩分別

星期一一定爆升

點做到 個本同你差唔多但就輸淨3千蚊

係啦叻啦！
就係呢一口轟呀囉

問媽咪攞返咪得囉

媽咪

媽咪麵投資法就係將媽咪麵既感知力提高到最盡
然後去feelfeel市場氣氛 再判斷邊d消息係fake人 邊d係真 再用帶有天生投資者之血既第六感判斷出張圖既未來勢

唔好咒me
收到山我就唔玩架啦
追番條數我會等到牛一玩番正股算